咁聽日係繼續打陣地戰定點

真心想知要達成咩目的

唔想見到聽日既被捕人數創新高

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Push

打咩戰係睇對家
我地被動
楊屋道陣地戰係因為對家唔衝剩係燒槍

流水式攻擊打狗好冇？

依加啲狗玩衝刺 加上黨鐵又封站 聽日真係要從長計議

我已經相信了不斷推人入機場是個陷阱
冀望各位可以有自辨能力脫離迷惑

卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍

一定要恪守 不受傷 不被捕
Be Water
不戀戰 狗多便走
轉移陣地
已經太多人受傷 被捕 了
根本一個都不應有
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍

唔同意
對面就係想令到你咁諗
但其實我地絕對有權選擇戰場
前題係我地有方法達到共識

你有冇動員力？

政府急住要喺831決戰
因為驚九月機場同三罷
Be water
不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落